# TP1 - HTML

	5. Dibujar el Wireframe correspondiente a la página principal de lujan.gob.ar y en función a este
	desarrollar el código HTML5 correspondiente. Nota: Realizar una captura en imagen del sitio a
	fin de poder corregir contrastando con lo que muestra el sitio ese día ya que puede variar.

Pagina:

![Pagina lujan.gob.ar](https://gitlab.com/jusacco/11086-paw/raw/master/TP1%20-%20HTML/Punto%205/lujan1.png)
![Pagina lujan.gob.ar](https://gitlab.com/jusacco/11086-paw/raw/master/TP1%20-%20HTML/Punto%205/lujan2.png)

Wireframe:	

![Wireframe lujan.gob.ar](https://gitlab.com/jusacco/11086-paw/raw/master/TP1%20-%20HTML/Punto%205/wireframe.png)

